請勿接HKUE的暑期工

是咁的，HKUE嘅臭名連登隨便搵就有
如果做呢份工，你要賣良心比公司，搵人嚟讀啲冇認受性嘅課程。

推 專出美容雞 傳銷狗 既hkue 周圍去呃人錢

各位DSE學生報讀任何課程前，請先查詢有關課程是否有HKQF（香港資歷架構）的認可，切勿因為一時大意誤信他人被騙。

資歷名冊官網

資歷搜尋

基本上傳銷或者詐騙的人，他們喜歡先入為主，不停感情勒索，裝作大家感情深厚

帶你去見工：
「要為屋企人著想，賺多啲錢」
「讀大學冇用㗎，呢份工先有錢途」
「有錢途再追逐自己夢想都唔遲」
「好自私，只顧及讀書，真係好好好自私，錢又媽比，家境又5好，明知讀完得萬幾蚊，照顧5到屋企，你又讀得5勁，點解要讀？」
「問你要揀買樓定讀大學，又問你憑咩講話冇時間讀書（因為平時有出黎發夢）

帶你去傳銷學校 ：
「我想你改變自己」
「唔好輕易放棄，放棄自己將來」
「ive/副學士/hd 冇用㗎」
「想識d有上進心嘅男仔」
「d顧問好嚴格，記得帶齊所有身份證明文件/證書」
「張證書有poly 認可㗎，你讀其他之後出嚟做嘢冇用點算」
（poly 你老母，打過去poly 話唔撚係，只係出席活動的證書，唔會有咩學歷證明，食屎啦臭雞)

帶你去美容：
「我帶你去做facial呀/你陪我去做facial呀」
「我當你是朋友才給你這優惠」

[轉貼］

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

叫你去interview個個聲稱人工係每單Job計 每單job有4位數字，Interview個個就話係計人頭 教育同醫美都唔同計法，前後矛盾

教育分 1-5 6-30 31-465 （重有再上
1-5:$1000/1
6-30:$1800/1
31-465:$2400/1

醫美就計%

佢地聲稱自己唔會由個客手上拎錢
係客比錢pr公司搵到嘅合作機構
再由合作機構比返佣pr即係佢地

中匯商業大廈18-20樓
19樓主要做interview / training，18/20樓好似係office

有得做都唔做咩 intern咁難搵

Intern有好多，唔需要好似保險sales咁賣屋企人賣朋友賣良心出去搵錢

更何況出面公司望到你做HKUE 觀感仲差

多就唔會搵唔到

塔斯曼亞大學

尼

騙徒Crystal Li李婉瑩新電話號碼: 91570141

呢個騙徒係大陸人，由汕尾移民落黎香港，專呃d DSE 學生去報冇資歷級別 (HKQF) 嘅課程，另外會呃女性去美容院

更多資訊：

除咗美容，仲有SELL 教育，中醫，脫毛，投資等等

Champion Team 另一成員
如果去見工會見到佢
(與Sam Chau Wing Sum 周詠森，Hugo Wong 及 三金合作）

行業：教育及美容傳銷
花名：Crystal Li / 水晶梨
中文全名：李婉瑩
英文全名：Li Wan Ying
常用工作電話：91570141（Updated)
另一工作電話：51610763 (可以 iMessage)

以下係佢部分冇p圖嘅真樣

以下係條女部分聲音 Backup

同人plan 升學路線?

想叫我個fd上去

番工幫到人?

幫DSE 學生?

自稱讀電影v1

自稱讀電影v2

無端端講美容 v1

無端端講美容 v2

無端端講美容 v3

正正經經搵份正常工，先對你未來有幫助。
你自己諗吓如果你係HR，
見到條友做過HKUE，呃過人錢，會點諗？會唔會請佢？

唔好整花自己個底呀，我見有好多人入咗去出唔番黎，唔希望下一個係你

Push

咁到時唔寫落CV度咪得囉

做過一個月打電話
果陣唔識嘢 入咗指南針大學做cold call
入面啲mk仔
英文都唔識多隻
有次仲大大聲喺office問mechanical點串
大佬連人哋個subject title都唔識串
仲要走去sell個大學生讀ielts
醜唔醜

想八多啲HKUE啲嘢

sor 我唔係ue
我係指南針大學
po咗留言先發現睇錯
但總之都係呃鳩你份工好有意義/可以搵好多
最鍾意鳩噏啲例子呃鳩你
eg 我哋有個同事啊john 佢都係year one咋 起初一個月佢都係得3-4單 但之後佢好比心gay 而家已經超過20k一個月啦

但結果入到去 根本無人叫john
我屌佢老母 浪費我一個月
利申一個月內冇開過單仲私低下叫啲dse仔唔好比錢

女神啊

UP

推

上年有個應該係佢地啲人揾過我 又係講埋啲類似嘅野 幫人搞升學咁

推
睇路吖，各位求職者

push

諗起個時我傻更更走上去聽佢地sale課程
跟住點知我臨走前 係到不停強調網上有好多佢地既負面新聞 唔好信人地講既野 咁就知間野咩料了